[A/I] Fantasy Life Online (20) 出黑龍戒未呀

配信日 2018年7月23日
会社 Level5

rpg

最多4人合作

可創造角色

職業多種類
分普通，上級職業

抽蛋

冒險

建築

Q&A

Q&A

Q: 首刷刷咩好
A: 愈多五星愈好，有人抽到六粒五星，你自問有耐性刷到就俾心機刷啦
無一隻五星係無用既，你覺得佢廢全因為你唔識用佢
首抽建議上嚟問，排名經常變動，見到一堆負評就知你抽到好野

Q: 點轉職
A: 主線打完1-2, 係地圖左面會出現職業神像, 兩個選項揀右邊

Q: 點生產
A: 生產職業共5個, 成功轉職第一次會送相對應建築, 建築入面可以生產

Q: 人物技能升邊種好
A: 由左至右, 基礎能力/攻擊段數/被動技能/主動技能, 請自行判斷, 個人戰鬥職業會先升主動技能

Q: 日任係做啲乜柒
A: 上至下,討伐一次/探索一次/工作一次(係建築揀仕事)/耀日一次(即係打強化珠)/完成以上任務

Q: 神之試練係咩?
A: 主線完咗之後，係星之庭園會出現新任務，做完送裝備
1. lvl 60以上大佬討伐
2. 每個職業故事完成或職業到達lvl60

Q: 職業主動技同武器主動技分別點開?
A: 職業技：長按後放手出技
武器技：長按儲氣之後加隨意一個方向放手

Q: 有時迴避個陣會出技, 係咩玩法?
A: 代表你迴避傷害成功, 除咗碌地個陣無敵唔食傷之外, 仲獎你出招技而唔扣SP, 一般係對應人
物連招最後個下

Q: 釣魚咁難釣既，點玩架?
A: 釣魚跟佢方向拉:

藍箭咀扣魚血, 魚線減耐久

紅箭咀魚線回復耐久, 跟方向拉一下會show good, 之後放手,
唔好再拉, 拉又扣唔多魚血, 但魚線減耐久

見到耐久回滿左又紅箭咀
可以儲下力, 放手 = 用角色技 /
儲力往外拉即刻放手 = 用武器技

Q: 點先知幾時朝早，幾時夜晚?
A:

有用連結

新手攻略

首抽速刷

中文攻略網(轉自巴哈)

即時對戰

【攻略】活動攻略 獎盃、硬幣、Pt 總整理

每位角色喜好食物

近期活動

緊急討伐
～2018年9月20日12:59:59

龍殺&龍王大劍up
～2018年9月6日12:59:59

每日一職業機率up

*注意：每日12有償石、三星四星五星幣均不適用，抽之前請睇清楚

官方鼓勵大家整容

小抽怡情，大抽亂性
請緊記

生命滿希望

你想要的

你所得到的
[img]

page lm

仆街
竟然fail咗

我最期待的新POST出現鳥

留名

LM
有冇人而家打幾場

gogo

有

咁我開

ID係咩話

新POST留個名

我屌佢老母
升完黑龍裝就唔使換齊素材喇大家

平常啲素材如果有bonus都係兩倍
我以為黑龍裝食黑淚有bonus，6000經，咁冇都有3000啦
頭先一試俾其他裝，得600

換言之，今次啲素材除左整黑龍時裝同埋強化黑龍裝外一啲用都冇，打左戒、換左裝、覺醒幣、強化珠番黎既巴打無謂強求840幣

覺得魂石個RARE武技冇咩用 +12攻3%暴擊
倒不如用返討伐果個+15% 配黑龍裝爆鳩佢

2の3
你之前add左

而家開

咩15%？

入得

係咪爆傷15%

等你

嗰粒係如果會心先加15%喎
你如果會心唔到咁加黎有乜用

覺得15%爆傷可能TURN OUT輸出比12攻3%CRI勁

弓手可能係, 射密D 用爆介推, 本身又加爆

以我隻光傭做例子，唔知有冇計錯

死ser?

黑龍金箱都冇 打個機啫洗唔洗咁樣蝦毒撚

最尾死左?

冇死到都冇金箱?!

你死先過隻王?

屌死咗冇㗎？ 諗住條龍就死
我都廢事郁

我係咪霸左人個位?

我收皮啦 做嘢

#metoo

開左

個三笠好似

係

巴打黎

搵我?

神似

唔夠人

我轉職再開

我可以半掛機有冇位??

COME

黑龍裝(用幣換)好似俾俾弓手用都OK 有攻擊UP

你地打住一場先
我岩岩開佐一場
打完過黎

D人走場 宜家過黎

入?>

等陣 中左bug冇左個back掣出唔返黎

你望清楚咩人先著得

SOR 唔識日文等人翻譯

睇圖識字

每件裝備都有SHOW咩人著得...ICON黎, 唔需要識日文

自

LAST~~~~~~~~

巴打有冇體
冇體可以換我開

我都有體

訓先 今晚見

巴打美國人

多謝巴打

有冇人打??

有光傭同大劍真係快勁多

電話開post真係好麻煩

唉 又見衰咗 見唔夠5分鐘就bye 幾時先搵到工

新鮮人?

係 fg

衰咩

衰唔識講普通話

咩野工? 咩野major

練下囉
睇下台灣節目練練下就識

secretary , 文科仔

我做緊呢度要programmer同埋accountant

已經成日睇館長

SO9SAD 我都唔識, 所以直接做外國公司

唔識it 同會計

咁好
我做外資銀行都要識

銀行點同...我公司得外國客無大陸客

打得打得 我開有冇人打

我

394461035 求加

唔夠人開班

42 LV跟唔到各位大佬打

打

成日同啲大陸同事開會
啲北京腔聽到我呢

加我
523256122

不如你地加我 901 649 117

原來一早有你好友

加左
我係2の3

我開??

-1

mememe

我電話冇電
抖陣先

7000幾分仲未打到指環

中文版食物圖
不過佢無分到邊D係單體效果..定係一個人啪全隊都有?

掛機係咩玩法?

好撚熱 一唔落雨

-1-1

SOR 俾老闆叫我去傾計...

9100都未有戒子!!! FK!!!

我不打了 等放工

多謝晒巴打

12000未有
旺巴好似萬6,7先有

btw番工 打18lv討伐蘋果
入去企中間擺係到自動打
整啲蘋果汁 俾大家carry嗰陣飲

未升過料理...雖然好似有5星煎pan

睇清楚係咪有先

BAM尻你先 跟隊唔食BUFF

有5星煲加人

開風杖技算唔算有上BUFF?

原來真係有 但未玩過料理

公平咩?

你睇返我以前D驚世圖就唔會覺得唔公平

其實我係好怕釣魚所以冇玩料理

咁公平曬, 我都係首抽到宜家中過1次重覆5星武, 其他爆死曬

有幾驚世啊

睇下VIP級數就知有幾驚世

買魚, 買食物
打LV18協整APPLE JUICE

7點半同大家玩
望住成TEAM人d血無左一半,
再一下回滿晒真係幾治療

製作力得五百幾係咪唔駛諗打直件黑龍裝

720 RE左好多次先14到

所以都玩到好心UP
4*打直4*都要分兩次, 仲要RE到岩TIMING

咁又唔洗咁灰
防具4星 5個銀幣已經買到
都ok嘅

笑死人咩萬六七
你係想講二萬六七咋？

總之我過650幣先齊

換到咁既樣先齊
歡迎巴打挑戰黑仔地位

唯一安慰就係算易入手, 唔係一個WEEK先得1個 好似5*咁一個星期換得一個就等GG

街場毫不留情
見到我隻地法即解場

爆體
有冇人打

食飯先, 食完JOIN大家

咁早收工
收8點

匿埋左係度唔郁
近戰打唔到
好在有遠攻可以射下

你多勞多得
我少勞少得

好似未ADD BRO
有無ID?

黃小鳥-273658528

Just added 2の3

有無人知黑龍戒個爆擊中up即係up幾多?

2.5

改變心態
睇黑龍為升LV既討伐
然後慢慢打總會出戒

啱，我本身都咁諗，而家弓由56升到60

我龍殺都58

D人勁快就全職60

食飽, 睇下有無人打

今朝跟你打主角傭兵44->51

一場一萬經 3-5分鐘
係幾肥美

幾點一齊打下

要返工不了

我都58去佐一半有多

夠唔夠腳開波？

食埋個飯先

就算打50都好過打青蛙 9千幾經
仲要有機會出戒

我打60 要練埋d4星人仔

目標: 一4隻戒

14隻戒

應該公司執咗都未打到

2の3準備好

食埋飯埋位
屌 啱先30抽 0 5* 好似第6,7個十連

已經冇5*

1隻戒
4隻戒

我FEEL到旺巴會打夠4隻先收手

辛苦晒

黑龍-3

COPY & PASTE之嘛

黑龍-2

我讓個位先 要打個電話

仲有冇位

傭兵王國團

想練埋主角上60嘛 點知王國真係咁屎

食飯先轉頭玩

王國唔係屎ge......
係其他太勁

開左
有冇人？

轉埋珠就打機！

繼續整木先

冇人

我9點開波

ho ball bird

打得

伐木等9點等大家

屌 原來我料理人得3星肥嘟嘟

無5星個三八都唔緊要，最緊要有山治

邊個係山治

4*廚

冇 最高都係3星廚
整蘋果汁算

9點, 有邊個陪我打?

我開左

OK

唔通我冇你id？

2の3

523256122

我開場啦

開3場之後到你地開

我跟打幾場

來

我見有場就入

咩名

諗住出嚟轉個職咁滿

重開

等我打埋呢場入黎！

訓住等你

FEEL到要打7分鐘

久等了各位

屌奶星，4個都60Lv，另外三個日本仔啲裝都最少10Lv，佢地竟然可以陷家鏟

一川隻火傭係咪玩壓血?
係GE我唔回你血啦

巴打個個都好勁打得好快

冇所謂啦 好似唔係差好多
食D野加下攻好過

有冇體？駛唔駛我開？

場已開
之後到你地開場

眼前一黑, 死左

冇金箱

我見到你地企係度架喎

死左隻地法

點解你地打緊都打到字咁勁？

自動

我係咪應該開場

已無體, 你地開

我開多場就收皮
有野做

今晚d神人唔見哂…

有位我接力

禮拜五六日要陪囡囡

廢傭

三腳貓咁你哩場接力
打埋ｂｏｓｓ就完

隻BOSS痴左線
1秒放3個技

完
唔知邊個開復活石幫大家補血

係我

我都沖個涼先

一定係你激嬲左條龍
佢痴左線, 1秒開齊3個技

王國士兵反擊技係乜
淨係見到佢呀一聲

走晒，?

用盾撞一下

小跳打一下 大概係普攻２.5倍攻

等緊你地開場
好似3缺1

跟隊

一到禮拜五 / 活動第2日就好少人

打完黑龍point一抽4星黑針

ID NAME

開左 不過有無人未加我?

好mk ge造型

所以琴晚我都醒水跟大家打足兩三個鐘
水狼第一晚冇跟到依家仲差55個幣先拎到覺醒

想扮希索加 佢唔俾我加多點

龍虎山大丁丁
好似有同你打過

水狼我都未換哂d野…要俾心機d先得

ADD 3腳貓

聽日搵時間打
水狼要打好耐 等你地風弓carry

3腳-478-843-595

整個街人打場先?

定係你ADD左fd先?

整左街場 無人加我

加左你啦

解出去望下1 再開

屌 4葉草狂轉圈

入啦

有無團?

同問

用生命硬接~

好用

個個都有龍王大劍

抽到有為止

????

有冇人刷黑龍

弓好用好多

個個都有5*弓

901 649 117

反得多會悶 片手又廢

幾時先出d風系龍出黎俾我隻土法秒

ADDED 古川

首先你要儲必殺

反而覺得片手靈活啲好玩過大劍

有冇位？

個SER壞左

你地唔郁

我見你地唔郁

壞了

終於返到屋企
請問有冇場缺人

re game

壞掉了

得1 個打緊

我開佐等人入場

重開?

見你入佐黎

-2

得1個打出番黎啦

宜家又-1

不打了 壞了

我休息啦
聽日繼續同大家打

好啦

丁丁感受到片手有幾廢未

R痕

古川
下場繼續我地2個加街??

打火龍都係差唔多傷 明明剋屬

隻職GE定位係坦?
但隻GAME唔太需要一隻坦咁

而家咩環境?繼續開?

仲打唔打呀 我開

我繼續吸經

玩過唯一的online game
飛天歷險, 真係要一隻傭兵去坦怪,
出嘲諷技引晒d人打佢

但呢隻GAME人人識閃避

我同古川呢邊一直-2
你地有冇多2個人可以過黎

丁丁加佢地

我好似未加古川

工人巴入唔入黎打

上面好似有佢ID

黑龍團-2

我同古川岩岩好

我好似加左你

reboot完咩環境

LAG一LAG死佐...

彈GAME WTF

我有龍虎山好友, 彈完入返GAME搵唔到佢個場

討伐唔同

垃圾SER
對唔住...轉頭我開返俾大家

你地出黎未?

唔知有幾多人會掛住玩活動，連日任8石都唔記得拎呢

唔打住了…攰

丁丁場-1

Thanks巴打
黑龍-1

隻戒難出到呢

龍兄ID

仲有無位 vivi 469071651

114661935

加晒你兩個 我係2の3

好似少咗咁多人嘅

冇人想知

遲左入唔到

冇體啦 要轉巴打開

我開

你地打緊？

星期5晚大家都出去蒲

我默默耕耘緊架

有冇性趣打番3,5鋪
未有戒呀

有無其他腳

我ID : 414001245

dklm 琴晚到依家打得一個5星道具一下洗中長押J 之前洗極都冇

我開幾鋪先

好

加左

+1
我竟然冇同本田巴打打過

兩位都ACCEPT咗了

我成日自閉嘛

靠你地carry 我食下野

我既特色係永不升裝

屌你條龍死左仲出到技打死左我

贏隻龍殺

訓低都仲出到大技

BTW，成日唔記得執書包返學
無藥食

我成日錯手食左藥

23你個樣會唔會太慈祥

我琴日加佢已經話佢個樣好撚Q

打完活動睇下整唔整容先

D大佬唔係到
我做幾下山大王

咁既樣街場未試過俾人踢

我接受唔到自己個樣唔ON9

係唔係支風杖先加隊友風屬攻?
我有抽到隻風法 但用落真係唔知勁係邊

聽聞新法勁在大技

新杖招技無幾可會用，感覺上唔值咁多SP

感覺都係廢廢地
估唔到新角係咁
我OK啦 你地開
反正都係打唔到

我開我開

我得返12%電
今日到此為止
多謝巴打carry

好啦，咁下次再玩過啦

咁散水
聽日再戰
仲未有戒

我都未有

一起努力

日本仔都冇
之前見到

屌

笑咗
話時話而家d頭咁過癮

大家早晨

準備返工

今日一起身就係番緊工 camp緊

岩岩放工 有冇人屌黑龍

【攻略】全角色喜歡的食物一覽

有圖好feel d

7月14返通宵班

很可怕

輕輕一推

岩岩都想推
有冇人打魔法波波

或者打水狼
未打完

等緊寡人打水狼？

係呀屌
不過等我打埋哩鋪

刷埋牙吃埋lunch先

打啦！

水狼吸引ge地方響邊度?

未換哂野先要打…

屌老母...係咪真係會出到戒...就黎換哂野都無見過

都巿傳說

agger 巴打一唔一齊打

一齊打！

+1

哦, 活動水狼, 我都未有動力換齊
(以為講緊普通討伐個隻月下XX狼 )

邊個開

仲有邊2個人入黎打…

就黎840幣？

你地ID係?

菊花：646722727

唔係 換淨淚

咁可能同我差唔多，我係換剩15角 20爪鱗

入場了

送果粒3*裝備召喚出5*盾

巴打咁好運

下一個到你中

未試過用coin抽到三星以上

中返3＊

用4* coin!

巴打等我轉個職

BTW有無場打緊缺人?

抽到灰 60抽冇5*
係咪想我唔玩

60抽無5*就灰?
你望下隔離.....100幾抽....不說了

60抽冇5*乃正常機率

屌你回15

邊個打邊個我都認唔到了…

ME廢廢龍殺

any 缺人?

我少課

課多D易中D

20秒雞姦完條龍

四星coin就真係得四星

斷左線…

最弊冇錢

我粒4* COIN都係4*杖

冇圖=真係冇圖

99997係咩意思？

重開？

重開左好多次都係咁

coin 同 有償未試過中5*

我開左
打住先

課金買5* COIN

又係時候入場了各位

你過嚟

COMEEE

而家已經夠勁

就係課咗 新手包中木法 另一個中弓同鋤礦佬

有弓武就好

個server係咪又虧虧地, 買野都lag

首抽已經有了

唔要ge畀我
我抽極都未有弓

同你換把大工刀 ok?

deal

呢排小鳥好番，就傳染左另一個更嚴重既

黑龍戒出未

當旺表示要救一個人好難…e家仲要多一個

都係救一個，冇多到，小鳥暫時好番左

有法有弓就唔好要求咁多啦係咪先

有A就嫌冇B，有B就嫌冇B武
學阿付費玩家咁抽齊晒咪唔使爭囉

旺巴幾點出CAMP/得閒?

新手伐木發現, 叫3隻NPC伐sweet point, 佢個sweet point唔會變
自己手動斬10幾下就變位
唔知有無眼花

趁無人伐多d木之後整弓賣錢

已經番左黎市區，番緊屋企
曬到好攰，重要俾學生叫一齊玩十米高牆，手臂重冇力緊 番到屋企睇下點先

有冇人推薦邊到執草好
(整HP/MP水果隻草)

你想做神農氏?

下？要執咖？

日日掃貨買草整2*粉
黑龍討伐又有sp水

尋晚又唔記得買

點解會唔記得買 日任黎咖喎

夠12300分了

返工

我都夠
不過仲未出戒

我都未

出第二隻

換剩啲材料都未出

有冇人打討伐魔法波波
或者水狼

有無黑龍

乜野魔法波波

討伐54lv

旺巴今個星期應該未打喎

鬼？
想打，但未番到屋企，加埋沖埋涼執埋野，三半可join

不過我今日應該會冇之前咁快
黎緊係練龍殺由52升到60，漫漫長路

咁就三點半啦
反正都冇人想打

依家有無人打

黑龍我OK

join 692021928

重開先

場已開

轉左街場
有人打留名下場加

慘到街場都無人

FULL左

好快有下一場

我去挑挑水晶獸

KO
JOIN唔JOIN?

已開，自入

戒有用咩？
啱啱先7千分 有排打

爆傷+15%好似係

-1 仲有無人打

我重開轉街場

友場可以入面再SET街場GA WO

水左條友入黎

要出去交人了

唔係話開太耐會搵唔到?

睇一睇POST就釘左

-2
個個去晒交人

好打埋呢場抖一抖先

ok thx

有弓同我講釣魚妹屈機
課金啦

釣魚妹一角兩用

用過就知釣魚妹硬直幾大
蓄力放完sp技 / 大絕後
仲要原地停1.5秒左右, 被人打死都似

有無見到頭先個位人兄條血倒水咁倒

人地有得用而你無
永遠覺得人地隻野勁
但到自己有, 用落又唔啱手感

多謝巴打, 下次再打過

晏啲再打

突然FF
佢黑龍D素材留住,遲D出暗屬裝照有呢個Bouns就正

等佢遲D出BUG, 一下升爆其他活動裝

又係時侯翻譯錯啦:

日本時間
8月27日 13:30~15:00 維護
販賣限定人氣角色時裝

終於出第二隻黑龍戒

第一隻都未出 哈哈哈

希望淨係得個樣，咁就可以唔駛買

希望啲飾可以勁啲

有冇人刷黑龍 換淚升甲

報名

滿了

原諒我無武技清怪

#metoo
大家好好carry me

等我9月尾換

利申:岩岩1200石又炒

大家覺得大劍用黑龍巾裝好D定黑龍戒好D?

你想抽咩?

尋日想抽綠針都炒左，俾左兩支弱啲既五星針我

另外枝五星針完全冇用

光大劍囉，玩咁耐都唔知428追乜

咁我想要咩你又知唔知

再課正契弟 呃尻錢

瘋了！

我都出咗

單純想叫下春

今日唔再課？

有無場缺人?

過晒pickup先知原來差個5*盾未有, 5*盾勁幾多

勁幾多咪又係要抽

cap張圖欣賞下你個box 彩虹色

平時抽冇可能中

有當旺

喂屌，我係被carry嗰個

抽完升唔切

一隻60都冇，真正既課長
抽黎純粹為儲野

個個都咁colorful

金閃閃

我都想升，呢隻驚好撚難升

你地成日講既蘋果汁係咪呢支

星星蘋果汁？係啊

thx
不過未夠製作力整

有冇黑龍場缺人

好難升咩

可能我未習慣返12份工

無體 邊個開?

月巴開左

我好似有巴打未ADD

冇月巴好友
212 370 817

好似仲有十幾支體力水
幫手清埋佢

我奉陪啊
重有15場先升到主角傭上60

我休息

仲有無人打?
499272370

加我

啱啱加左

屌那星自己打銀幣討伐 打到boss前有電話入
傾完入返去彈左句就出左主畫面⋯隻驚可以再西d

小鳥打左幾日都重未夠12300？

邊個ez, 好似未加佢ID

打埋今場夠
我打好少咋

我見到你去開箱
黑人問號左一下

職業病, 習慣左

究竟隻戒有幾難出

打到天光

啱啱12300就唔好問啦
打多個12300就差唔多咖喇

死傷無數

食個飯先
等等再打

OK, 我去沖個涼
thanks

咁我都休息一陣

屌放完大個下硬直電死

見到
心諗你三條友想嚇死人咩

回血回到好忙, HP粉都食埋

轉左光傭之後幾乎零ITEMS

唔慣冇人食sp粉

冇咖喇，我玩弓手都係自己喪食，有其他人食係BONUS，冇係正常
你等我升完左光傭兵(54) 或者 主角傭(59)法(55) 我就會轉番弓咖喇

有冇位 黑龍

+2

入唔到

有場?

gogogo

開2場, 自入

食飯時間好似無人
伐住木先

開一場食飯

join?

已入

各位好快手

你開住場等我地入

小弟開飯先

完

係咪夠腳開始刷?

咁我繼續整野

我都收皮食飯

黑龍報名區

毅進星100

上左鏡 o.o

刷中級?

都市傳說

打未

打!

隊緊kfc

玩唔玩

係咪有局？

睇下你地玩唔玩 打緊鐵

抽番黎多出既3星裝點樣處理較好?

碎左佢變幣ge話, d幣12月尾到期
留到你有野換先好碎

每個月更新一粒 : 10000幣換覺醒

60000幣換武

去換返星幣黎換野

邊個位換

7月換嗰啲先係12月到期
8月換就下年1月到期

星之庭園，主線行上少少個黑洞傳送門，新手教學嗰時有入過去，之後你應該無再入過去

有冇位

做緊任 你玩？

玩得

有無黑龍團?

差一個

~~~~~~~~~~~~

ID?

coming

留低id
比個位你

869671910

我去整鐵先

巴打開左街場？

俾人亂入
我加埋上面巴打再開

煉金砌咩升好

加左
入黎啦

入左

我會整3*黑鋼盾

士兵長之盾

已儲35000塵仲有啲嘢 可以賣
加上官方好似個個星期送一粒1200塵
準備換5星弓

繼續

我沖個涼先再打

咁木工呢
弓杖竿？

巴打課左幾多

暫時一次月包一次新手包加一pack
我9UP下啫邊有咁快換到

巴打咁多塵嘅 同你課差唔多但得你一半

丫佢真係唔會跌隻戒指架喎

仲有冇位
我一隻都未有

我個版本係咪未更新隻戒，啲幣換晒嘢都未見

我換咗6成 未有

終於都

水晶獸好難打 雀 綠龍都叫打到

搵巴打一齊打
輕鬆過食生菜

小鳥見到我就解散

黎唔黎打場?
同LINE 人打
NOW缺1

頭先約好4人
NOW 3缺1

開左, 黎

等唔到你了

Sor啱啱開左，下場？

now ok

你唔係有弓專咩？

駕駛員很重要

拎返張上世紀ge圖上黎

有冇黑龍團??

你地套黑龍裝極成功要幾多制作?

我個數字冇參考價值

我不嬲咁睇，制作力*1.25係由零上極既基本指標
剩低既係小遊戲次序既配搭、而家多埋鍊成既補助加成

而家D長押真係想死
慣左長押BUG

冇難度

730制作力隊上去

分2次推件甲上去算
爭成7秒

減少啲長押囉
對我黎講，我寧願係連打 > TIMING > 長押

me2
長押用3秒太多了
其他用1-2.5秒

無5*裁縫角/針
得626制作力
條巾唔打直住了
打完都未有錢上LV16

懂事了

百屌成材 (暫時)

條巾由佢啦
用戒

未有

出咗街

3 MIN後
有無人加入

無人
等多D人先打

求好友
花火 913197122

雖然玩左一個月
但我想問下如果有朋友開場
除左邀我直入之外我有無方法search到佢個場

Added

ID 492167216

討伐, 右下角

thx小鳥巴

打黑龍打到啲conis都換哂所有野
都只係出得一隻黑龍戒
點睇?

好正常喎，有乜點睇

added
追風箏的孩子

黃小鳥-273658528

之前話黑龍戒係都市傳說個日本人
133連

133連咪好似係我咁之麻

我都去到650幣先出戒

定講緊抽5*

咪133連抽唔到五星
133連咪即係12下11連，咪同我一樣

橙

我知點解唔夠水晶打 因為拉得太開 同埋太貪刀

單挑BOSS

跟鳥巴學嘢

係，要經常貼身玩反擊，唔好當左佢好似啲弱智卒咁俾你不斷36SP加攻速再鳩射
個人單挑就係要玩反擊流，太開根本冇用

咪玩啦
我都唔識單挑ge

鳥巴有冇場

Added Paper ID 757751857

Added iD 301195268

之前個ID LIST係咪唔再用?

唔得閒add咁多人
212 370 817

聽日係咪有新課金包更新

應該係
你又要課了

有冇巴打打黑龍

我兩半開始ok

有大神carry

屌佢老尾打街場兩場去到打黑龍先同我定格hang機
係game問題定我部機問題

似機問題
我iphone玩得耐都會咁，ipad未試過

我拎零突光劍入黎升下lv咋

想升隻木法 等你carry

Network唔stable 就會

究竟會換齊料先定打到戒先呢

會

黑龍討伐令我明白到
地法先係最好用
回血! 回血! 回血!

你地努力打!

又發作？

未食藥

係咪有場?

你慢慢回飽佢，我去另一個場

0分，請細閱問題方才作答

Q: A or B?
A: Yes

我直頭用隻偽五星弓手去扮打添啦
完全無輸出咁滯

開咗 同藍巴-2

mush +藍巴 場3缺1

入黎升LV啦旺巴

輸出都係靠迴避反擊多

冇人 一係你開

等旺巴中
(我無體)

sor 走左去抽野
而家入

抽到咩？

抽野
PAD?

仲缺唔缺人

補埋隻地法

唔知幾時先有戒

LAG機

大夫做乜唔喺呢度搵人陪你刷

你哋玩住先

有冇人開？

Ez 開左

我開左，你accept我好友

因為我仲未60 好似拖累人唔太好

50都夠打啦

旺巴2把光劍

屌如果佢俾我做ZORO，我帶三把入去劈撚死條龍都重得啊

我入場既都冇一隻係60

屌你老母明明佢準備向7點鐘方向噴黑煙，噴嗰下向左3點鐘方向

個server係咪好lag

LAG到迴避都有困難

一陣再打

散水

重差四隻職

邊4隻

藍巴黑龍場-1

法55、礦57、魚56、木55

礦差330000左右，掘一輪 6分鐘 11000經，30輪左右就搞掂
魚差480000左右，釣一輪 16分鐘 20000經，24輪左右就搞掂
伐木同法師未計

整野個陣轉呢D職, 25% EXP照吸

你認為我有冇做呢樣野丫拿

而家del userdata刷首抽係咪唔得？
我 del左再開game會白畫面

成個folder del左佢再試下

呢個del 要down返300幾mb野

delete Userdata folder 無del走300mb
不過我未試過
因為之前係del 7793825911174

淘寶買個靚開局好過啦
幾十蚊唔洗煩

我岩岩del 77938個個file,開返game見到個地球之後就白畫面

tg group 有人十抽中弓武光刀木杖

首抽?

So?

四揀一 五星廚同五星兵士，揀邊隻好

打丁圖唔好睇咁多

巴打你重課？

第三次條龍未死就彈埋icon出黎
搞到我控唔到個人死左

人地抽到D咩無所謂啦

而家淘寶首抽AC抵買,好過自己刷餐死

推一推

講真就算而家比呢個AC我唔會要,要由頭升過哂
我寧願繼續玩呢個等佢出新野

個人認為兵士好D

咁真係 升嘢比抽唔到5*更痛苦
而家先升咗一半

你要珍惜現有ge野

龍死嗰下你要喺上MON SLIDE定

小鳥終於都睇化

我成日都係嗰句，唔重課無謂同人去比較

再俾多個例子你地，你地見到尋日阿付費玩家齊晒所有野，但佢既進度玩多一個星期都追唔到上你地

而家係咪一入就有400石,冇780？

400 = 第1日登入
500都無ga啦應該

thx, 唔刷了，用五星兵開波算數

400抽到d咩?

今次條龍直頭係未死
要再打多成三十秒先真死

一把五星劍

是咪龍王大劍?

重有三十秒先真死但彈左個icon bar出黎？
咩玩法

黑龍下面果兩個緊急討伐有咩要必換必打黎？

係呀

咁你更加要開局了

四個人有三個死左
不過仲換到partner出黎
好過龍死個刻一齊死冇箱

先覺醒石、後裝

燈定先：希望今晚有綠針

有位巴打追左幾千蚊都無

咁chur

再講爆血管鳥

中5*機率得3%
仲要角色同武器響同一個pool度

而光劍pool, 光傭0.7%, 光劍0.7%

不要再推鳥

Points送個啲食譜係咩黎？

裁縫製作黎，整黑龍時裝

係咪呢套？

右上

明啦 thx

幾時先出戒呀....

屌下就有
我上次都係上黎大字屌佢老母幾時出俾我咁，兩場後出左

龍劍

收聲啦

日日都要俾人屌先安樂

一晚打兩劑土爺

都唔夠料

咁又係 有風弓都幾爽呀
btw 世界王裝好大食。。究竟要點餵

想聽課長版定非課長版

有風弓=贏在起跑線

課長版
買匙打珠

正常版
買布料整布（綠龍裝就用番綠布咁），但好易冇晒

唔怕辛苦版
打綠龍整LV4綠龍翼（其他未試過、綠龍裝黎講佢既性價比最高）、唔需要再強化佢（強化就變左唔抵）地餵俾啲裝食，好似有3000經一件

capped

但4lv翼都整唔起

屌老母
換哂所有野都無戒

新果幾個髮型
成pat屎/一揪野咁擺係個頭上面
完全唔知有咩好睇
但又好多人換

利申:換左

你老母臭閪唔想再打
痴撚線
打撚左至少100煬都有

日本仔打左152場都未有

我之前都係抱住當係升角LV咁黎打

cls 個機率低撚到

原來我都只係打左73場

我101
同個日本仔一個鐘刷15場
刷左3個鐘都無戒

不過條數有唔同，我頭40場都係貪多個箱而我開，嗰度開多左成倍

點睇打左幾多場?

你好似係第一個換晒野都未有戒既巴打

圖鑑

71

47場兩隻

60場1隻

我記得第一晚已經有人話佢8800分，但已經有兩隻

BTW 17號!!!

而家有冇場

唔見晒人 去咗睇香港小姐？
越王巴打又冇on幾日

有冇人打黑龍 -3

1

2

唔夠人我可以入，掘左太耐礦

可以掛機鳥

YES 我掛機鳥

我開佐場先??
有冇人冇加我ID?

倉本熊仔麼

木 唔係本

開

再唔開我去掘礦

開佐

掛住睇電視

成班友仔咁搏老命

香港中女選舉？

中大護理

嗰單「我唔報警，但大家要小心啲佢」既新聞？

果單OCAMP姐
呢個畢左業

頂明喇
原來真係中女選舉 冇睇

無曾志偉, 有咩睇?

選完即轉VIUTV啦

有冇人知限法支風杖

突左之後招技會唔會加高D風屬攻

呢樣野好難試過CHING

突然有30秒大家停晒係同一個位唔郁

除左王同星星都AUTO

WC先 見FULL JOR

再入

有無人打黑龍?

我打多一場，之後你接手

屙男入黎未 差你呀

代打一場
畀佢屙多次

就黎痾埋個女

唔該

隻法師點做野GA

接得手, 我繼續整藥

我掘多陣礦，等被召喚去打MHW

咁我打多陣
屙男呢?

499272370

彈GAME 等我一陣

加佐

巴打禁掣ready呀

屙男消失左?

唔知佢去佐邊

睇緊ms. hk

天使裝好型棍

你都可以

頭痛 抖緊

return?

課啦

好L窮呀我 SSP劏房人士

一卡在手 世界通行

60000YEN之麻

邊個復活

去休息先
聽日再打

小鳥

邊個死就邊個復活

換野唔俾1次過換20個好ON9
一個個禁到手抽筋

呢句真
一個換野、一個強化，都係玩連打遊戲

換換下唔夠幣個時仲會縮上去換錯左野

傭真係好難用
解緊職任

我起手職

每次成功反擊都應該要大叫一下:
反擊風暴!

我仲要最近先識反擊
之前一路打得勁辛苦

反而覺得弓手反擊難啲 刀佬用得順啲

有乜野理由

佢一定係用弓手個陣唔夠貼身打人

係 驚死

即係
用刀手就唔驚死
用弓手就驚死啲

用刀唔埋身冇得輸出
弓手越射越後
btw 有冇洗頭水推介

終於出啦

你弓手玩錯晒手勢，尤其是當你習慣左協力玩啪水開技鳩射卒之後更易出事

你協力打boss既話試下咁練
喺佢唔望你既時候開武技加攻速，然後行去主力群
正常你唔會射得晒一套（六下 - 第六下係爆範圍攻技）箭，大約射到第三四下既時候BOSS就會打你地。嗰時其實離得唔遠，啱啱好你SLIDE番前就係BOSS既面前，咁個反擊應該係啱啱好食晒，而唔會因為越射越後而入唔番個反擊範圍圈

如果單挑更加冇呢個問題，BOSS通常都瞄住你
通常都開唔切武技咖喇，專心拉開佢注意，令你既大多數同伴喺佢身後
由於你冇加攻速，通常射完第三下佢就打你，向前SLIDE反擊即射搞掂

屌你
屌你老母
屌你level5

巴打會唔會破到日本仔紀錄

即刻諗起以前PAD新出幻獸既時候
我打左103場都冇，同個FD講左句「你10鋪內幫我打到，下餐飯我既」

屌你老母佢三鋪出左

亂入果下會叫出黎

受教了原來slide向前而唔係後 學到嘢 thanks 巴打

弓手本身已經向後，你再SLIDE後咁反擊嗰幾箭咪會完全浪費左，你又要慢慢行番入去個範圍圈，咁又少幾箭，來來回回個DPS就差好遠

魚杆 煎pan

同我一齊等啦！！！！！！！！！！！！

我屌
好撚公平

一齊仆街最開心

嘩屌正啊喂
終於有三星魚竿高賣，之前整左五十支LV11既魚竿終於賣晒
聽日升伐木順便拎定一堆古木去整魚竿

就1001即刻冇人敢回post

推爆佢

有冇人等閒打返兩場？